/*******************************************************************************
 * Copyright (c) 2014, 2018  IBM Corporation, Carnegie Mellon University, 
 * Shimizu Corporation and others
 *
 * Permission is hereby granted, free of charge, to any person obtaining a copy
 * of this software and associated documentation files (the "Software"), to deal
 * in the Software without restriction, including without limitation the rights
 * to use, copy, modify, merge, publish, distribute, sublicense, and/or sell
 * copies of the Software, and to permit persons to whom the Software is
 * furnished to do so, subject to the following conditions:
 *
 * The above copyright notice and this permission notice shall be included in
 * all copies or substantial portions of the Software.
 *
 * THE SOFTWARE IS PROVIDED "AS IS", WITHOUT WARRANTY OF ANY KIND, EXPRESS OR
 * IMPLIED, INCLUDING BUT NOT LIMITED TO THE WARRANTIES OF MERCHANTABILITY,
 * FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE AND NONINFRINGEMENT. IN NO EVENT SHALL THE
 * AUTHORS OR COPYRIGHT HOLDERS BE LIABLE FOR ANY CLAIM, DAMAGES OR OTHER
 * LIABILITY, WHETHER IN AN ACTION OF CONTRACT, TORT OR OTHERWISE, ARISING FROM,
 * OUT OF OR IN CONNECTION WITH THE SOFTWARE OR THE USE OR OTHER DEALINGS IN
 * THE SOFTWARE.
 *******************************************************************************/
 
/* No comment provided by engineer. */
"Back to mode selection" = "返回模式选择";

/* No comment provided by engineer. */
"BluetoothOffAlertMessage" = "想在室内使用定位功能需要打开蓝牙。";

/* No comment provided by engineer. */
"BluetoothOffAlertTitle" = "蓝牙处于关闭状态";

/* No comment provided by engineer. */
"CANCEL" = "取消";

/* No comment provided by engineer. */
"CheckAgreement" = "正在确认设置...";

/* No comment provided by engineer. */
"checkNetworkConnection" = "请确认网络连接";

/* No comment provided by engineer. */
"CheckServerConfig" = "正在确认设置...";

/* No comment provided by engineer. */
"CheckServerList" = "正在确认列表...";

/* label for distance unit option */
"Distance unit" = "距离的单位";

/* No comment provided by engineer. */
"DOWNLOADING_DATA" = "正在下载数据...";

/* label for exercise options */
"Exercise" = "练习";

/* No comment provided by engineer. */
"feedbackBody" = "请输入反馈内容";

/* No comment provided by engineer. */
"feedbackSubject" = "NavCog-反馈(%@)";

/* feet distance unit label */
"Feet" = "英尺";

/* No comment provided by engineer. */
"for_bone_conduction_headset" = "骨传导耳机用的音效";

/* (No Comment) */
"FOR_DISABLEDRESTROOM" = "多目的厕所";

/* (No Comment) */
"FOR_FEMALEFOR_DISABLEDRESTROOM" = "多目的女厕所";

/* (No Comment) */
"FOR_FEMALERESTROOM" = "女厕所";

/* (No Comment) */
"FOR_MALEFOR_DISABLEDRESTROOM" = "多目的男厕所";

/* (No Comment) */
"FOR_MALERESTROOM" = "男厕所";

/* No comment provided by engineer. */
"Help" = "帮助";

/* No comment provided by engineer. */
"I_Understand" = "知道了";

/* No comment provided by engineer. */
"Initial zoom level for navigation" = "导航开始时的缩放";

/* No comment provided by engineer. */
"Instructions" = "指南";

/* No comment provided by engineer. */
"Launch Exercise" = "开始练习";

/* No comment provided by engineer. */
"Loading, please wait" = "正在读取，请稍候";

/* No comment provided by engineer. */
"LocationNotAllowedMessage" = "想在室内使用定位功能需要允许使用位置信息服务。在隐私设置页面 位置信息服务 → NavCog → 选择只有在使用此应用时允许。";

/* No comment provided by engineer. */
"LocationNotAllowedTitle" = "位置信息未得到允许";

/* label for map */
"Map" = "地图";

/* meter distance unit label */
"Meter" = "米";

/* No comment provided by engineer. */
"Mode" = "模式";

/* No comment provided by engineer. */
"Navigation" = "向导历史";

/* No comment provided by engineer. */
"NeedToUpdateAppMessage" = "需要更新应用";

/* No comment provided by engineer. */
"NeedToUpdateAppTitle" = "更新应用";

/* No comment provided by engineer. */
"NoAltimeterAlertMessage" = "NavCog不支持此设备。因为此设备未安装气压计，定位结果可能不稳定。";

/* No comment provided by engineer. */
"NoAltimeterAlertTitle" = "没有气压计";

/* No comment provided by engineer. */
"NotSpecified" = "无指定";

/* No comment provided by engineer. */
"Open_with_Safari" = "通过Safari浏览器打开";

/* No comment provided by engineer. */
"Open_with_Safari_Message" = "可以通过Safari浏览器打开网页吗？";

/* No comment provided by engineer. */
"OpenAppStore" = "打开应用商店";

/* No comment provided by engineer. */
"OpenHelp" = "打开帮助页面";

/* No comment provided by engineer. */
"OpenInstructions" = "打开指南";

/* No comment provided by engineer. */
"Prefer Tactile Paving" = "导盲砖优先";

/* No comment provided by engineer. */
"Preview speed" = "预览速度";

/* No comment provided by engineer. */
"Preview with action" = "摇晃预览";

/* No comment provided by engineer. */
"Reset_Location" = "重试定位";

/* (No Comment) */
"RESTROOM" = "厕所";

/* No comment provided by engineer. */
"Send Feedback" = "发送反馈";

/* No comment provided by engineer. */
"SETTING" = "打开设置";

/* No comment provided by engineer. */
"soundEffectSetting" = "音效通知";

/* label for speech speed option */
"Speech speed" = "朗读速度";

/* label for tts options */
"Speech_Sound" = "朗读 / 声音";

/* No comment provided by engineer. */
"SPEECH_SPEED_CHECK" = "朗读速度:%.2f";

/* No comment provided by engineer. */
"THANKYOU_SENDING" = "非常感谢您配合问卷调查。
正在发送数据...";

/* (No Comment) */
"TOILET" = "厕所";

/* No comment provided by engineer. */
"UI_BLIND" = "视觉障碍患者用户";

/* No comment provided by engineer. */
"UI_Mode" = "用户界面模式";

/* No comment provided by engineer. */
"UI_WHEELCHAIR" = "轮椅用户 / 非视觉障碍患者用户";

/* No comment provided by engineer. */
"Use Elevator" = "使用电梯";

/* No comment provided by engineer. */
"Use Escalator" = "使用扶梯";

/* No comment provided by engineer. */
"Use Moving Walkway" = "使用自动人行步道";

/* No comment provided by engineer. */
"Use Stairs" = "使用台阶";

/* No comment provided by engineer. */
"vibrateSetting" = "振动通知";

/* Mode title for "Visually Impaired User" */
"user_blind" = "视觉障碍患者";

/* Mode title for "Wheelchair User" */
"user_wheelchair" = "轮椅使用者";

/* Mode title for "Stroller User" */
"user_stroller" = "婴儿推车用户";

/* Mode title for "General Pedestrian" */
"user_general" = "一般歩行者";
